（突發）係咪有幾十人入左入境處天橋位？

稅局D義士好似轉移左去入境了了

如果係 我同班fd上去坐

同埋有無規劃今日要去幾多棟政府大樓吹冷氣？

push